冷氣安裝費幾錢?

條友報價4千
公屋,分體機

有冇比人水？

痴撚線公司

乜位，乜牌，乜機，幾長喉？
如果只係窗邊入喉10呎內又唔使外吊搭棚 ,2k左右。

唔係買冷風包安裝

公屋騎樓(窗位,但唔洗改),大金, 喉(我諗5米左右)

個價唔包

一拖二？

搵一間有抽真空既機，無既都係垃圾，裝完唔會凍

唔係

可唔可以講多d

包唔包冷氣機錢定剩係裝就要4千

淨係裝
冷氣機錢另計

唔抽真空條管好易塞，出唔到風

本身有冇冷機？包裝包唔包拆

本身有, 佢冇講包唔包拆

個師傅係電器鋪搵既,唔知佢有冇呢部機
可唔可以自己搵師傅再買機?

Outdoor 放到係窗台 唔搭需要搭棚就貴左小小

唔洗搭棚

一般師傅3個鐘內搞掂 裝室內外 燒焊 抽真空 入雪種 2500-3000到

中肯

個部係2匹

唔同匹數會唔會有分別？